周柏豪非奶共

真心見過佢起中大派物資
點解要話佢奶出又奶入🤷‍♂️

純覺得佢好慘
之前佢己經叫人做選民
做到d工都cut鬼哂
起佢生日既post又有暗示話損錢到有需要既地方
香港人唔好乜都割啦
同路人黎就係咪都屌左先

屌你老母咪出賣手足啦

仆街

del po

好多人冤枉佢

覺得佢老豆好惡，搞到佢要做乖乖仔。